九二九全球反共遊行

之前睇過個post，有位手足提議喺9月29日聯合各國民眾，喺十一國慶前搞個全球遊行幫中共大肆慶祝下九二九係星期日

想問下係咪有手足籌備緊？籌備成點？

對唔住我搵唔返個原post嗰位手足原諒我我唔係抄橋

幫手推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

612 721 811 831 913 914 915

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

Push

push

推行動po

推

push push

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

台灣929有活動

自推10/10

但外國要靠外國巴打搞
所以要提早少少搞呢單嘢

再推1/10

再推2/10

再3/10